股票新手

新手有咩注意，唔想交學費，想做第二個巴菲特

每個月有幾多本玩股票先?

今晚早啲訓就得

2000

想學野..

番去訓教啦 發夢乜都有

你自己訓啦

學生哥冇錢

不如巴打讀好d書先 year1追成績好重要

讀書輕鬆啦，想學投資

去泳池練多幾次水

實話實說啦 你2000蚊有撚用咩月供都嫌少 你儲下錢再番黎啦

0494
唔可以再講

屌趁低吸納

我仲有現金

咁玩動物囉 輸晒就學識第一貨

龔成話2800好ching點睇

想賺下零用$

你應該連股票係乜鳩都唔知 番去睇下書再番黎啦

我點會唔知on9

只屌動物

你2000蚊諗住點 你連一手都買唔起

番去睇下書再番黎

ALL IN 261
只會升，唔會跌

我諗緊呢家每隻都咁貴，入唔入好，又唔知幾時跌

動物

我有10萬，每月有2000

你是咪on9

牛熊買多多都夠

igg?

Okay 認真答你

去富途牛牛開個美股account 將你個10萬同埋每個月2000既錢全部買晒 voo 當中收到任何息繼續買voo 退休果陣再拎番出黎用

洗乜半個鐘

Instagram

二千手續費都唔夠俾喎Ching

夠，有10萬

記住4個字低賣高買

美咩股，玩港股

美股不了

鬼唔知咩...

2000 蚊買到咩牛熊 ?
買 2 波 0.001 的恆指絕命。真。究極。不死牛 ?

0.02都買到10萬手

我仲未入市，但好想入，睇好700,1211,2800

睇錯，hihi

教你 10萬 all in62402 下星期一數錢

去銀行供股算啦

月供2800 or 700

而家咁貴，唔想蝕

10萬你係可以一個月輸清光
你都係揀隻爆升股增值下先啦

2800，等跌到25先

咪玩啦，身家黎...

impossible...

屌你先18歲 10萬好小野

追求15%~20回報

好撚多....

有幾撚多 咪兩手823

10萬滾12萬

823...ching幾錢入

咁你應該長期入唔到，到時就話跌到18, 15, 11, 9先，你都係月供姐

咁你唯有等大跌市 不過到時真係要估

屌叫佢睇下書學下野先又唔撚肯 係連登問人拎number買 唔肯付出又想收穫 咪針下囉

邊水到我，我都學過

ching咁有信心？

好想快D跌

你講得出月供怕貴就知你無學過啦仲扮

我睇過啦

我mean手續費

平均成本法，鬼唔知

如果想入嚟學嘢，又扮到咩都知，我估真係冇人幫到你 ...

你話知股票係咩，不如你講下咩係股票？點解會升 / 跌 ...

我知D 基本野..股票係公司,會升因為公司好,市場熱烈..反之亦然...

笑左
2千,過大海玩一場算啦

2千唔比玩咩?1手雷蛇1400左右

得啦你慢慢知啦下 我研究下個市好過比你撚

龔成老千王
一期賺一百萬而致富
佢已經搞左11場,姐係手上有11球

一隻雷蛇Mouse 300蚊
買6隻起碼有D野渣下手
等佢升值

主席講野好撚盞鬼

樓主要睇哂所有財經台post 你就由新手變成老手嫁啦

假如股價貴嘅年期長，咁你咪越供越貴囉

我相信你連基本嘢包含啲咩都未知 ...

公司好會升？ ... 但咩叫 “好” ...

你貴入少啲 平入多啲 E-banking有得調整月供個金額

我唔想用ebanking，手續費貴...

業績

又撚我...

龔成幾好

咁就易啦，你咪打開是旦一個財經網站，㨂業績最好嘅公司嚟買，冇得輸

...我要低買高賣

愈睇愈覺樓豬假膠

你連基本做人態度都唔撚柒識啊 咪撚學人入貨啦 入幼稚園學好基本禮貌先啦 食屎狗股你唔到 睇見你就㷫

乜9假膠，真係新手，係你地撚9我...

你被邊個屌撚完黎，然後揾我出氣？？禮貌 ？？？？

你態度咁撚樣 我地又唔撚係你老豆老母有義務教你 唔撚你撚邊個 咁唔撚識做人唔怪得比人話毒撚

我一開始誠意請教，係你地直接撚9我

教你買voo又嫌人美股唔買 人地教你銀行月供又嫌手續費費乜乜柒柒 你都on撚799 係唔係你「誠意請教」就有義務教你呀 咪撚上連登啦 係現實社會學下點做人先啦 做人都唔撚識點學人玩股票

自己上證監 咩錢家有道都大把嘢學啦 睇熟先啦柒

照你咁講，業績好嘅公司應該一直㗎喎，點解有時會跌呢？ 掉轉，啲業績差，甚至蝕錢嘅公司應該一直跌㗎喎，點解有啲又係咁升呢？

你想低買高賣 ... 哦，咁呀 ... 咁咩叫 "低” ？ 又咩叫 “高” 呢？

我知道就唔洗問啦
我只知道冇人可以預測大市

我唔要大路野

我都話我基本都識...

各位巴打有心機撚繼續撚 對住呢條on9仔我無野想發表啦

你仲on9啦，講埋D off野，你呀媽係女人

基本嘢都識就好心自己做功課 無人要奉旨教你嘢 明唔明啊？
諗下大家點解鬧你先好話人話你啦

( Show Blocked User - 股我唔到 )

好撚好笑呀，唔夠人講block9 人

做第二個菲比斯易d

諗住雞精班，唉

假膠

假乜9

即係你覺得呢度會有 “高手” 教你如何低買高賣？ 定係畀個 no. 等你 go go go 呢 ...

如果 “高手” 係咁堅嘅，做咩唔（收錢）開班授徒呢？要上嚟傳授你炒股必勝法？

如果個 “高手” 係假膠，你又識唔識分？（先唔計太明顯叫你買牛熊嗰啲先 ...)

再講，你又話冇人可以預測大市，又想學低買高賣？你想有 “神蹟” 出現打救你？

新手咩都唔識唔緊要 最緊要識麵神

啱，多謝巴打，連登太多假膠，我自己繼續做功課算

巴打，邊個叫麵神？

真心你睇多幾本投資書再投資

多謝巴打，我都係諗住投資D大股，穩陣D,希望回報10%

玩你老母啦

年回報就算把啦

我一個月已經有10%回報

....ching短炒？

此言差矣?...

係，唔好學。都係建議你學長線價值投資
我兩個都係博財報
一個有大庄操盤先賺咁多

發夢la

咁堅...投資好難

學下野姐

想做巴老，又唔想交學費，好自大，一定唔成功 ，除非你有跌50％而可以堅持信念的能力（munger 講的）。

原文

你一定話自己得，但想像下50萬得番25萬會點。

到時記得strong hold 唔好喊。

仲要要有信心會返家鄉再大賺

50萬得番25萬
其實同通漲差唔多D錢唔見得洗
所以無乜好驚

但佢沖落黎堅持唔放，唔放後，又唔上唔落，放起度，又唔知佢係龍係蟲，唔係好受的

呢樣野就算係好股都係咁。

簡單來說，如果50萬係你80％身家，你能否唔放呢？

巴老做到，因為佢咁操作係發左後，太大盤，唔放得。

奉勸初學者，唔好直學巴老，學左選好股（睇ROIC 前景估值），同睇勢，識唔對路快閃好過

即基本分析＋技術分析都要學

心理素質

我希望賺到錢就夠，保本第一

最好方法買完唔睇倉
定期儲下貨,唔入記錄 唔理平均數
封係地底,十年之後挖番出來睇

十年都唔知有幾多大跌

冇錯LA. 要保本又賺，真係要有基本有技術分析

利申：個人經驗

自己睇領展, 港鐵
唔好講十年,講五年
你五年前定期儲下貨仔埋底下
五年後應該收盛

小弟，too much volatility will drive you crazy.

ching,其實求其買隻藍籌大股，唔係都得咩